奇狗又去左cc台聊交嗌

link?

皮鞋道理 曾一起走過的日子

笑死奇狗一向on9

佢又撚得幾掂，決定不幫手了

cc台太弱

奇狗都撚得贏

好有當年麻甩皮鞋撚一人力挑波台風采

皮鞋撚戰鬥力堅勁
原來已經發生左3年 2014年既復活節

仲要每個回覆都覆先勁

屌你老母又係你條瀨屎蓋

你條撚樣咪再丟波台面牙

麻友

架純

g

岩牙 奇狗敗走cc台

你狗黎咋

使吾使幫拖？

曼聯 兩球